{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049722",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 벨로시 퍼스티지 독채형 파티 풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "午後3時からチェックイン可能で、チェックアウトは午前11時までです。 青少年男女同室での宿泊及び未成年者の入室は許可されません。 このような場合、払い戻しはできません。 客室予約状況はリアルタイム確認が難しい場合があり、二重予約が発生した場合、先に決済された予約が優先されます。 客室価格は期間によって変動し、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。 最大人数を超過した場合、入室不可能であり、払い戻しもできません。 客室及び周辺施設の利用時、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も問われることがございます。 魚や肉を焼く直火方式の調理や個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。 チェックイン当日予約後のキャンセルは払い戻しできませんのでご注意ください。 キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。 個別のプールヴィラプールには温水とぬるま湯も備わっています。 カラオケ、バーベキュー場、売店/コンビニエンスストアも利用でき、客室にはワインバーやキッズジャングルジムなどの付帯施設もあります。 また、キャンプファイヤーをペンションで楽しむこともできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者や青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者や青少年男女同室での宿泊は許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況はリアルタイムで確認できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室予約状況はリアルタイムで確認することが難しい場合がございます。"
        },
        {
            "question": "客室の予約が重複した場合、どちらの予約が優先されますか？",
            "answer": "重複した予約が発生した場合、先に決済された予約が優先されます。"
        },
        {
            "question": "客室の価格はどのように決定されますか？",
            "answer": "客室の価格は期間によって変動します。キャンセル料も予約金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合、入室は可能ですか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合、入室はできず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時、責任はどちらにありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の利用時には、毀損や紛失の責任はお客様にあります。損害賠償の責任も問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "調理や炊事道具の使用に制限はありますか？",
            "answer": "直火での調理や個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "チェックイン当日のキャンセルは可能ですか？",
            "answer": "チェックイン当日の予約後のキャンセルは払い戻しできませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのように決定されますか？",
            "answer": "キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールヴィラプールには何が備わっていますか？",
            "answer": "プールヴィラプールには温水とぬるま湯が備わっています。"
        },
        {
            "question": "どんな施設や設備がありますか？",
            "answer": "施設にはカラオケ、バーベキュー場、売店/コンビニエンスストアがあります。客室にはワインバーやキッズジャングルジムなどの付帯施設もあります。また、キャンプファイヤーもペンションで楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 365,
        "QA": 552
    }
}